我上次上深圳比uncle係咁串我

我上次上深圳比uncle係咁串我

之後我食撚左我uncle隻狗

爽撚到震

隻狗好慘

串=中+出
狗= 尻
GAY

係咪村口個隻呀

係

解密高手